黃店唔係善堂，唔係老馮請你返去hea

去打工，就係出賣勞力獲得報酬
有啲係唔駛用腦做重複動作
有啲係用腦諗清楚先唔會錯
係手足嘅，打黃店工嘅，唔該記住
黃店係要全力支持
幫襯黃店係其一方法
打工交足貨甚至超額完成都係一種方法

順便一提，老鳳鼓勵黃店唔好俾固定人工手足
用底薪花紅制度，評級制度去鼓勵手足努力打好份工

全力支持手足，但亦都請手足互相全力支持

做好啲唔好做臭手足個朵啦

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

黃店可以輕手啲, 唔使下下公開處刑

手足請自重, 工作態度要認真, 呢啲基本做人態度

老鳳認同

十分認同

屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老鳳

係黃店打工更加要比心機做
證明比人睇黃店有幾高質

唔俾固定人工, 撚有人同你番工咩....

有冇睇清楚呀?
係拆開底薪同花紅呀
按表現決定發放幾多花紅

嘩屌，原來你仲有面出嚟吠嘅?

後面嗰句無睇？
Basic salary+bonus wo

你係連登屌黃店手足 你想死呀
我開POST屌幾獲俾人插到仆街 又話我分化撚
你走先 我頂住 我幫你逐個屌佢地老母

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問人善被人J(會員#56875)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔撚駛扮嘢啦，呢度就係你真係搞分化嘅證據
手足比藍絲狗起底呀

#5 回覆

需要一D社工/機構/店舖接手,過冷河,好似家下D輔助就業咁,如果手足工作能力ok就推薦其他店招聘,如果唔係,黃圈招聘個名好快臭

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足

支持

Support!